TEXT_inf.

MAT: LP
MAP:
TRM: F
Ndl:
Ntr:
Nls: 13a
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: C. V., f, 36, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 20/03/01
DUR: 0.09,649
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: non bisogna credere che sia vero tutto quello che dice la gente tu non conosci ancora gli uomini , non conosci il mondo
